\section{Famille  \index[noms]{, Louis\_I of\_Hesse-Darmst.} /  \index[noms]{, Louise of\_Hesse-Darmst.}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2911_I2912}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Louis\_I of\_Hesse-Darmst.  \index[noms]{, Louis\_I of\_Hesse-Darmst.}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1753}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Louise of\_Hesse-Darmst.  \index[noms]{, Louise of\_Hesse-Darmst.} \textit{[1761]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1829}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 76 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1830}, \`{a} l'\^{a}ge de 77 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Louise of\_Hesse-Darmst.  \index[noms]{, Louise of\_Hesse-Darmst.}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1761}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1829}, \`{a} l'\^{a}ge de 68 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2911_I2912.tex}{}{}
\par
L'ann\'{e}e \textbf{1777}, Louis\_I of\_Hesse-Darmst.  \index[noms]{, Louis\_I of\_Hesse-Darmst.}\textit{[1753]}, \^{a}g\'{e} de 24 ans, \'{e}pousa Louise of\_Hesse-Darmst.  \index[noms]{, Louise of\_Hesse-Darmst.}\textit{[1761]}, \^{a}g\'{e}e de 16 ans.
Ils eurent 1 enfant : Louis\_II of\_Hesse and\_the\_Rhine  \index[noms]{, Louis\_II of\_Hesse and\_the\_Rhine} \textit{[1777 \footnote{.} - 1848 \footnote{.}]}.
\clearpage
